請廣傳 林鄭無知屈人港獨 你搞修例夠係反一國兩制啦

[關於「光復香港，時代革命」]

呢句係梁天琦喺2016年初參加新界東補選時嘅口號。其實喺2016年1月初梁天琦宣布參選時，仲未有呢句口號。當時宣布參選嘅記者招待會上嘅新聞稿公布嘅選舉口號係「知行合一，世代革新。」

喺2016年嘅一月下旬，天琦約左青年新政嘅召集人梁頌恆同另一位成員上當時本民前位於土瓜灣嘅辦公室商討選舉策略。（因當時本民前缺乏選舉經驗，所以好多時都會向有區選經驗以及時有合作嘅青年新政請教）因為覺得當時嘅口號唔夠搶耳，立場亦唔夠鮮明，所以當晚幾個人就喺Office嘅露台構思新嘅選舉口號。

其實參與補選嘅主要目的係宣場本土理念同宣傳本民前，而本民前當時最為人熟悉嘅就係佢哋2015年喺屯門、沙田、元朗、上水等地區發起嘅光復行動，所以就想喺選舉口號上用「光復」嘅字眼，提醒選民本民前係喺街頭抗爭爭取香港人應有權利嘅抗爭者。因為係新界東補選，Brainstorm 嘅過程有諗過用「光復新東」，但因為嗌起黎唔夠順口，最後就再放大到用「光復香港」，聽起黎搶耳，講起黎又順口。

至於口號嘅後半部份則係由原本嘅「世代革新」進化而成。用「革命」一詞切合本民前嘅政治理念同鮮明嘅組織定位。而當晚則喺「時代革命」同「世代革命」嘅選擇之間，未有決定。最後天琦思前想後，覺得革新同改變唔係取決於人嘅年齡，而係取決於人嘅思想有冇追上時代嘅步伐，所以決定以「光復香港，時代革命。」作為選舉口號。

#光復香港時代革命

Push

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手